波拉德開著一種叫反向鋤頭的機器。 吉米·佈雷斯林談肯尼迪遇刺:兩篇經典專欄|吉米·佈雷斯林| 2013年11月22日|每日野獸 
 我認為這是一項非常艱鉅的任務，如果要實現轉型，也需要幾十年的時間。 博士有什麼用? Megan McArdle 2013年2月21日|DAILY BEAST 
 辛普森癱了一會兒，然後，在一個尷尬的致命一擊中，開始跳她後來稱為“鋤頭舞”的舞。 嘿Beyoncé，惠特尼·休斯頓也對口型(視頻)|每日野獸視頻| 2013年1月22日|每日野獸 
 在一個名為“關於克利夫蘭”的分類中寫道:“我是一個鋤頭，我和任何有DIKK的人或物上床。” 2011年3月13日，克里斯汀·佩利塞克 
 月光照在她那破舊的藍色襯裙上; 她手裡似乎拿著一把鋤頭。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 不管那是什麼，她的斥責是有說服力的，因為那女人扔下鋤頭，嘟囔著走進了屋子。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 栽培方式是在行間犁地，仔細鋤地。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他甚至試著幫她鋤那些長得那麼漂亮、長得那麼好的玉米。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 窄鋤或截鋤緊跟發芽鋤的操作。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。